交友app約第二次

姣佢 除佢褲含佢撚

今晚扑野？

皮已收

再約

個人建議分手

唔介意

一齊咗先

屌你老母

典解牙

Hi下佢條賓周

push

係用自己條賓周 Hi下佢條賓周.

心急如焚 ！
心急如火 ！
心急火燎！

你既男朋友係左手同右手

散band後有冇問你返到屋企未/去到邊？
冇就可以收收地皮

唔想再約你

睇你呢段字都可以講你已收皮

問咗之後
答完已讀不回又點睇

之後有冇講野? 冇就可能純粹出於禮貌問
其實對比下見面前後態度有冇分別已經知

未見之前有試過已讀不回
兩次都係我搵返佢先
對方好小online
見咗 問完返屋企未就冇再講嘢

冇鳥冇鳥
next啦

約第2次唔出可以收皮

tg me
hugo1991

如果再搵多次 唔知會係點呢

試下囉 反正冇野好輸

放棄啦 毒燃

絲打搵咩話題再搵佢
上次岀完之後 都chat咗一兩句 但佢隔24個鐘先覆返我 (雖然我最後嗰句唔係問佢問題)
感覺佢對我冇興趣 好唔開心

唔好咁重視網絡上嘅嘢啦，有啲人係冇咁鍾意係網上同人溝通

兩個人相處同緊要都係現實中嘅互動，約多佢一次睇下佢仲肯唔肯出就知答案啦

我未諗到呀
其實我都打定輸數㗎啦
做咩問我返咗去未喎
對我冇興趣不如唔好問
答咗又已讀我

你r吓佢去睇戲？

有無問你有無做開護膚咁？

有feel嘅即日屌咗啦

試下話覺得套戲好似幾正 佢係有興趣既話實話有興一齊睇

有冇諗過就算你哋末拍 已經性格唔夾 ？

？？？

有feel嘅日日chur住你想屌你個閪啦

樓豬太醜

應該無乜機會啦，照計出完第一次
條仔對你有興趣嘅話應該會多左r你傾計
會想快啲約第二次？
想知佢對你有無feel一係試下
一、兩日唔揾佢？
睇下佢會唔會主動揾返你
如果無咁我諗就可以next啦

絲打咩樣

正常樣既直接食佢啦

C打, 問下你
對方係咪高大樣OK,你先肯出

你靚唔靚，肥唔肥

老實答

你有冇造球比佢接先
男仔開話題其實好難

應該對你不感興趣

問返到未喺禮貌嚟
要睇下佢再會唔會講落去
有興趣實會搵返你

第一次岀嗰時去咗睇戲 嗰時未夠鐘就去咗行海滂
真啊而家嗰心囉囉攣咁

呃pm先 我好苦惱